美國官員踢爆伊朗地對空導彈誤射客機，造成176乘員死亡

Iran 'mistakenly shot down Ukraine jet' - US media

19Iran mistakenly shot down the Ukrainian plane that crashed on Wednesday near Tehran with 176 people on board, US media report.

US officials say they believe the Ukrainian International Airlines Boeing 737-800 was hit by a missile, CBS says.
Ukraine earlier said it was examining whether a missile strike brought down the aircraft - but Iran ruled this out.
The crash came just hours after Iran carried out missile strikes on two airbases housing US forces in Iraq.

CBS News quoting US intelligence said a satellite detected infrared "blips" of two missile launches, followed by another blip of an explosion.

More soon.

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

另外已經有人搵到彈頭尖端
確認同之前烏克蘭搵到嘅一樣係伊朗向俄佬買嘅TOR-M1

依家確認緊照片位置係唔係德黑蘭

無啦啦中彈死鳩晒好撚慘

呢鋪伊朗點落台
侵侵蠃到盡wo
手都未還

我覺得可能係自動瞄準發射既防禦導彈系統
佢地打開左防禦mode 一detect有野飛過就攻擊?

支那譴責左未？

藍絲：我睇唔到
總之一定係邪惡美國佬做
你班廢青勾結邪惡美國佬

支那日日高調抖音依花生

美國佬要打仗了
名正言順搶伊朗油田？

伊朗媒體一開波已經報係technical issue，此地無銀

巴黎核爆

加拿大今次頭痕

照常理,美帝應該都一早知
Trump trump 為左大選咁忍得

含下中共撚咪拆得掂

邪惡美帝

仲要收埋黑盒

烏克蘭同加拿大會點做呢

美國喺打唔打伊朗方面係最大利害關係人，所以關於中東嘅政治新聞真係唔可以信晒。

支拿大會做野咩

相反美媒挖中共料新係冇得彈

lm

侵侵：佢地自爆我地連打都慳返，食下花生先

玩過龍了

SAM

洗撚咩 美國本身自己啲油多到可以輸出中東添已經係oil exporter

美國佬而家踢爆食花生
死既係伊朗人同烏克蘭人
睇下有無其他國家拉落水

明明死嘅加拿大人第二多

支拿大一定當無事發生

有
但冇美國人

証明哂佢地係恐怖分子，支那保佢有哂藉口制裁埋支那

唔怪得死都唔肯比黑盒波音
都知有古怪 不過諗唔到
真係打左落黎

死左好多加拿大人bor

無美國人而家侵侵咪食花生
講明無美國人死到

而家睇下呢班國家會點對伊朗

架野係德黑蘭爆
佢話佢自己唔關事
搵鬼信

美國一早知 但又唔出手
因為機上面一半伊朗人 （傻仔炸死自己人）
另一半 加拿大人
要出手都等加拿大出手
美國用支援角色介入

我諗呢個是撚鳩班左膠

美佬想打仗拎石油
自己射落黎推落iran

加拿大好似冇發生過件事咁

架機係烏克蘭，係都烏克蘭出聲先。
不過呢排烏克蘭又同俄羅斯行得好埋。

Justin Trudeau = 垃圾
仲選到上去真係on99

挑撥下俄佬同伊朗關係

件左膠隨時管治危機

（加拿大同伊朗斷咗交
伊朗可以唔比佢查
咁仲斷大獲）

死撚左成百個國民 又比唔到交代

幫你推下

唔會 咁樣風險太大 都唔知打左咩落來
民航墜機你都有得兜 你打架外國軍機就真係哴定口刷定牙含撚都得

班革命衞隊連美國基地都炸（視作美國本土）

正常得去邊

即係點 要賴伊朗IT狗？

係

等睇支那大唔敢出聲

另類鬼國, 出事見真章

死左6x個
如果咁都冇野 加拿大開放比人強姦啦

係自己個機場起飛嘅都射

我諗佢用導彈炸完美軍基地之後
預計美軍會空襲還擊 所以著左個防空系統
點之打錯自己架民航客機

佢地好慘
好似係同一個城市出來去婚禮

rip

Bin到發發聲

仲打仗搶石油
你有無聽侵侵講嘢㗎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

黑盒 唔交出嚟
係咪有啲野 唔見得光

加拿大公認無用國家

應該口遁完就無事

"I am sorry"

唔好呀，輸民意架，畀佢走啦

好out, 仲搶油田

而家包唔住啦，已邀請美國專家調查。

加拿大真係公廁
國民比中東佬輪姦都唔出兵

空軍又係
有得買F35又唔買
依家搞搞下走去買返大黃蜂

拉埋加拿大落水
查明係導彈擊落的話，班左膠會點

岩，同埋佢岩岩幾個鐘前先炸完美軍基地，成個德黑蘭 on alert 。

加拿大會正名：我地係全球最大左膠國

我學校個instructor冚家都

識玩就話
「相信伊朗當局有能力獨立調查
/擔心專家安全拒絕

轉頭搵條二打六 意外流出
1)高清衞星圖（最好有埋機身logo
2)班傻佬對話紀錄

加拿大：

佢驚再加大制裁。

咁撚大獲

好慘，RIP。

我睇唔到

左膠有左膠玩法既

即刻移交慢慢周去美國

好波

加拿大只會當睇唔到

63

得好多膠拿大人

支那大班左膠會點呢

狄不爽譴責自己干預美國內政

不過比美軍一早知囉，個個基地又會做繄防空演習，首都個全球防空部實時睇住，

北約都收得皮，成員國國民被擊殺當無事。

係誤中，不過點擺平，真頭『行』

wa... rip..

仲要啱啱先攞到個PhD...

404喎

唔係仲打緊咩

其實左膠係咪冇人性

重記得連登仔重話炒機唔關事
唔好咩都關打仗事

支拿大....

坐過烏克蘭航空，降落時全部人會好開心拍手掌

TOR-M1 基本上就冇可能誤射

操作大型防空系統嘅過程非常複雜

又使用雷達去track目標 同射之導彈 過程非常複雜

用呢啲ZSU防空火控系統唔似撳個掣咁簡單 重要多過crewmen 去confirm 個目標 然後一齊合作操作系統

咁複雜去用個FCS攻擊一架平民飛機好明顯係有政治動機

有時用個腦諗諗啦,點解機上會咁多加拿大籍? 其實全部都係有加拿大護照想避難走佬既伊朗人黎

個股市完全唔care

有興趣嘅大家可以睇下用呢啲火控系統嘅過程

當然唔同種類 仲有zsu 23 4 係60年代科技

但我相信操作過程差唔多

2個政權咪一鳩樣

估下chinada有咩反應,我估當無事算

架飛機飛咗2分鐘後炒，直頭係瞄住飛機場啲客機射

如果真係咁, 堅on9, 仲on9過送殯送到人踩人送埋條命, 成部機一個美國人都冇, 最多就正正係伊朗人, on9到震

你自己睇
好明顯係比人射咗落嚟

世界上根本冇全自動系統呢樣嘢
就算最先進嘅防空飛彈都要鎖定 重型嘅多數用雷達 要操作員確認雷達上面一點係目標先至鎖定 跟住再操作員安制發射

因為天上面有雜訊 雷達操作員係經過長期訓練可以分辨出目標嘅專業

侵侵話自己唔信機器問題。不過冇美國人，佢真係冇權叫送黑盒去波音

完全唔明但又好似有畫面咁

但係射前應該唔會知民航機上有咩人
有美國子民佢咪大撚鑊?

冇美國人死，一定拆得掂

加拿大總理話要伊朗解釋

剩係解釋 杜魯多呢個死廢閪
個時仲成個八婆咁同Bojo笑人地press conference 開得耐

你太過曲啦

大陸人當初都分析，被擊落可能性最大。

Razgar Rahimi was a PhD. He was on the plane with his wife and 3-year old son.
His wife was pregnant.
#ukraineplanecrash

加拿大出聲未

見熱門又少咗啲行動po

唔好意思藉個位p牌推唔到

咁快唔記得2016年台灣雄三誤射事件

當然佢唔會知道咩人

但係佢一定知道嗰架飛機係咩料 係喺邊個國家來

現時航班路線圖完全可以喺網上睇到 完全係open source

個local command布料叫個防空炸冧呢架飛機佢哋就做

Also 依家D國家唔會為咗小市民開戰

已表示應該係誤射

BREAKING: Justin Trudeau: "We have intelligence from multiple sources, including our allies and our own intelligence. The evidence indicates that the plane was shot down by an Iranian surface-to-air missile.”

同黨鐵死都唔交CCTV一樣道理

BBC個news withdrawn?

邊到有講

左膠：一日最衰都係美國佬，唯恐天下不亂，四圍搞搞震，如果唔係美國佬搞人先，架機就唔會有事

最鍾意睇鞭屍

我覺得伊朗人為操作失誤大可能啲，冇啦啦射架客機落嚟仲要冇美國人上面
自己首都起飛點會冇crew list，而且射架客機落嚟做乜鳩

真 尋日Trump講完唔打淨制裁
睇睇twitter d comment
又咩 liar, just to save himself from impeachment, he started it first

佢知民航就唔會射啦。

點解要打？搵咩藉口打？美國毛都無少條。

屌 用愛膚堅啦

唔知係靚仔總理自己定pmo個twitter講囉

The New York Times - Breaking News, World News & Multimedia

侵心諗：「我未出手你就自爆......」

Iran mistakenly shot down plane - US media
Iran mistakenly shot down the Ukrainian plane that crashed on Wednesday near Tehran with 176 people on board, US media report.

US officials say they believe the Ukrainian International Airlines Boeing 737-800 was hit by a missile, CBS says.

Ukraine earlier said it was examining whether a missile strike brought down the aircraft - but Iran ruled this out.

The crash came just hours after Iran carried out missile strikes on two airbases housing US forces in Iraq.

Mobile phone footage appears to show the plane in the moments before it came down.

話誤射就可以甩身？？

咁乜鳩都話誤做就得啦

我發覺俄仔科技都係無說明書咁款，買家唔識用。

上次M17又係俄仔導彈

侵: 放佢走啦

外國軍機飛過本土都唔射？

係咪仲有英國人？

3個

識玩

仲有German 同Swedish

*62 Canadians died*

Canada government :

確認左先
有少少流

無mayday 九成係比人射啦

本來就傾好晒比伊朗打個無人嘅基地當無數，大家就咁算
而家唔覺意打中架飛機，上面又有幾十個加拿大同歐洲人
搞到而家就算Trump想算數班北約都未必肯

“At his news conference, Trudeau dodged questions about whether the United States should bear some responsibility since its killing of Soleimani last week escalated tensions in the region.”

呢單嘢好大機會係美國搞起咗個衝突先搞到伊朗開晒啲防禦系統搞錯咗，但係Trudeau作為第51個州嘅州長又點敢屌Trump

今日Trump都仲想play down件事扮無嘢，嚟緊就睇作班北約盟友肯唔肯當無事

留意返
而家唔係左膠唔比Trudeau搞大件事
係美國想單嘢快啲完
加拿大呢啲無自主權嘅國家只可以聽美國講
Trump話算數佢點敢報仇

被人炸 俾人出賣

炸人 都係俾人出賣

防禦 會炸自己

飛機美國造 咁都有權查架
發現係飛機製造問題點算

歐盟郁手既話就唔同講法

所以香港啲狗鑊鑊都話係誤會

好似印尼咁

-0-0可以收皮

預言？

Iran plane crash: Trudeau believes that missile downed jet

Evidence suggests an Iranian missile brought down a Ukrainian passenger plane that crashed near Tehran, possibly in error, Western leaders say.

The leaders of Canada and the UK called for a full and thorough investigation into the crash, which killed all 176 people on board.

Iran has ruled out a missile strike by its air defences.

Canadian Prime Minister Justin Trudeau said he had received intelligence from multiple sources indicating that the plane was shot down by an Iranian surface-to air missile, adding that it was possible that this was unintentional.

"This reinforces the need for a thorough investigation," he said. "Canadians have questions and they deserve answers."

大把可能
1.下面d小粉紅想報仇想搞大件事
2 .上面d高層計好晒數唔搞美帝，睇死歐洲佬冇美帝幫唔敢自己打，打低隻外國民航機當警告，有乜唔妥就搵下面d細祭旗

Hours?

唔想射但引唔住射咗

-0-0

冇講錯呀，
個 missile 系統有 technical problem 吖嘛。
一有飛機飛過就會打飛機。
射到一地都係。

講真，話就話有幾十個加拿大公民，
其實我估絕大部份都係已獲得加拿大籍嘅伊朗人。
英國死果兩個都係。

五毛狗咁快又開ac

乜都係美國搞事ok？

唔明
用呢單野踢死伊朗咪仲好?

伊朗總統驚到瀨屎
支那作為好朋友做乜唔幫手？

1. 個可能太細，威權國家管唔到班細既執柒去啦
2. 以色列等緊名正言順開佢波呀

樓上乜料

Cnn有片導彈擊落

但好多直必

民航機會長開transponder 話比你知佢係民航機
有晒call sign

咁都打錯嘅話姐係俄仔賣完唔教點用/教d唔教d咁係背後引戰
一係有人想屈俄仔
一係有人想有人屈俄仔
自己loop落去

R.I.P.

exactly係我老豆
伊朗話唔關佢事就一定係唔關佢事

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

呢個post 都有五毛

俄佬無IFF
IFF係北約先有嘅野

如果係咁都幾撚豬個wor

侵侵行好運
個頭支那話支援伊朗 北約唔可以當睇唔到
德國同俄佬買油又解決埋

GTA online

勁多廢中睇tvb news 睇到盲目仇美

美國佬出名高價買人地資源
之後就等你冇就
但我支持

四條人命呀

岩嫁喇, 佢老未成個歐+澳+加拿大指意晒美國打擊恐怖份子, 好似交晒保護費咁, 郁都唔郁下, 係時間到美國食花生

坐左幾多年監？人地葉岩油多到要出口

其實好撚大件事，用軍用武器射客機喎。等於同全世界宣戰。。咁仆街既野都做得出

條友真係唔識㗎喎

文不對題 blocked

開火前開Flightrader24 睇下搵唔搵到個flying object
最好睇埋flight path
咁都唔信要打落黎就冇人幫到你

PS. 會用伊朗空域嘅航空公司快d籌旗同佢買flightradar24 /flightaware premium

唔係講笑，我老母真係咁諗⋯

無香港媒體報？
睇fb蘋果/有線/now都唔見

侵: 我一個都冇死
但德加英人人有份

Btw 德國婆: 我地德國狗條命賤啲 冇問題

試下睇外國新聞

Hi 五毛

共匪同回撚互咬

Aeroflot 都係 第一次搭心諗WTF

侵玩暗黑兵法？
由得伊朗發long嚟
焗啲盟友出聲歸邊
同收鳩國內班左膠皮

美國一條友都冇死過 知又點？
德國婆又唔洗佢幫 支拿大又冇出過聲
佢衝出黎做乜？

俄佬啲垃圾係人都打落黎架

一定係啦 如果唔係邊會咁啱得咁橋

真
呢班左膠諗下點同國內鷹派人士交待好過啦

盲反撚黎

唔好打, 輸民意嫁, 畀佢走

美國佬一炮不發 由9你打e招黑暗兵法真係冇得頂

我意思咁大新聞過左8粒鐘都無人報

盲反狗乜春都反

twitter班戇鳩白左話唔殺條恐怖份子, 架機就唔會比人打落黎

加拿大依d大愛國家只會叫伊朗查明真相
一定唔會打9人

答返佢 唔上機咪唔會比伊朗射落黎

人就自己選出黎
咪受返囉

咁樣死真係worst nightmare

呢頭射完彈，轉個頭墜機
話唔關事真係無人信

是撚但啦, 咪又係支那大人

旅行團？同機咁多加拿大人

加拿大班左膠

理9佢啦左膠政府
條路自己揀 比自己友賣唔好喊

冇辦法啦 鬼叫左膠當道

如果歐盟堅持要伊朗負責咁單嘢就難啲完
到時真係焗住成個NATO要出兵伊朗咁到時歷史書就會寫係有支射錯咗嘅missile搞到中東再次不穩

真心果句 左膠死得一個得一個
遺憾係德國狗先最應該死

Very sorry for your loss.

條link 404?

呢鋪連侵都未必控制到局勢，
睇下歐盟夠唔夠膽開波。

我唔知
我唔識
我唔聽

殺一千萬隻左膠狗 歐狗都唔會出兵 你信唔信

伊朗同侵講今晚燕窩粥做特價，膠拿大同英國都講緊點攪

克里米亞mh17都係R到俄羅斯比飛彈但係班友又唔叻操作

一定唔敢

push

侵侵今次跟本唔洗理，做支那外交部就得；佢洗撚幫膠拿大，

傻閪真係喺要同天鬥，天命係要侵除三害，抵佢俾人鞭C

好撚仆街，如果機上多既係香港人...

電光火石間，兩支導彈作出專業判斷

德國狗由得 d 中東友非禮強姦德國妹咪一樣抵撚死

因果論黎講又...

bin c

***一架737波音客機在伊朗墜毀***

伊狗嚇到唔敢交黑盒出去比人查

又黎比卡超金句

有冇專家解釋下點解炸完個彈頭仲係到

其實有無可能係聖城旅特登射？？官方政府想做大戲平息件事但民兵唔收貨？？

Oil exporter 更加要努力抬價
頁岩油唔係零成本

打啦 好悶呀.jpg

特價航線去多倫多

伊朗唔敢打美國，剩係敢打d美國盟友

仗有人代打，經濟gogogo

比卡超依一句真係萬能

加拿大有唔少伊朗移民

加拿大唔派軍隊過去掃平佢點對得住d 人民

揸得好衰同危險，所以落機會覺得執返條命?

證明枱底打咗嗰啲唔會俾我地知 所有人嘅證詞都係有目的 只能計到核心有舊嘢 意圖不明 最終

條link 已死

CLS公司

係支援伊拉克....

篇嘢冇咗

尖端係Radar Seeker用來導航
高爆碎片彈頭放後面 會分散引爆

source

藍絲典型
總之歐美講咩都話呃人 邪惡
中共講港共講就話真相

Twitter一個伊朗市民

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

世界呢排咁亂，
美國同伊朗成日話要開戰，澳洲山林大火，印尼水災，
正常黎講，外國唔會點講香港。
但係！歐美議會仍然關注中國及香港人權與民主議題：
琴晚美國CECC公佈左關於中國人權及法治的報告，亦就中國事務召開週年會議；
今日眾議院過5G法案（對抗中國華為5G發展）；
歐洲議會人權委員會亦有表明支持香港人爭取人權。

不過最近少左手足上twitter，
好多外媒報導tweet都推唔上千rt

香港手足可唔可以都繼續努力，
唔好浪費國際對中國人權問題及香港的關注

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

加拿大新移民計劃 未來三年將增收百萬人
link:

加拿大伊朗裔人口日益增加
link:

架737技術太落後避唔開地對空導彈所以有問題

左膠又一次鳩縮默不作聲

有冇人識佢真人

唔好高估人類智慧嘅下限, 如果係human error幾痴線都可以發生

好鐘意係牆内揾清醒既人 但唔敢申請ac, 有無辦法唔好睇睇下彈個登入出黎。

可能以為係戰機，點知射咗先知客機，咁的確係技術問題嘅

想睇原片

可能scan佢到係737 運輸機呢

我記得有張圖係 夜襲德黑蘭

外國文化嚟
好多機都會咁㗎啦

SAM system technical issue

屌咁又邊忽5毛？咪見P牌就鳩up

係 左膠的確冇人性

經停Kiev?

D crew?

烏克蘭呀
手足呀

冇留意聽個細節，總之係特價航線飛去多倫多個原因先咁多加拿大人，

先突顯班左膠虛偽先

呢啲野正常會識別民航機

正路波音去查就正路，佢係生產商。

蘇聯傳統

即係拍戲咁上下，成班二打六係個控制台左禁右禁。

波音有責任去跟進，佢係生產商。

美國講咗應該係誤射，伊朗以為美軍來還拖，因為個種機個雷達反射面類似美軍f14

今次伊朗 IT 狗又俾人鞭屍。

小事啦 死左176條賤命之嘛 唔抵可憐存 要怪就怪自己個垃圾政府

中國同俄佬冇人死

如果係香港人
香港政府連聲都未必會出

美軍點會有F14? 係唔係用自己啲F14練習開所以順手得濟

睇親你都喺到鞭屍

除左波斯貓
點會仲有F14呀
伊朗內戰呀?

人手置頂

難得有得鞭

條德國婆紅底

伊朗稱烏克蘭墜毀客機黑盒受損 部分記錄丟失

Del 左d記錄